北角班街坊上撚哂電

打完即走

好撚正

你地無做錯到

北角街坊要發威喇

好波！！！！
終於突破底線！

睇live 好多街坊look

錫哂春袋

加爆分

街坊 勁抽

做得好

呢個勁呀，打黎打去都未見紅

北角街坊

做法完美 完全接受 無乜改善空間

好勁 小心俾人影到 返屋企要換衫

90分，差斷手斷腳

當然有，差遮陣掩護，打斷手腳

不過都取得高分啦

北角街坊應該忍左好耐

今日勇武咩事
又夠快, 又夠痕
全部走得切

想射了

巴打好撚勁呀

差婆開MIC問有無證人

班仆街抵死架
佢地打完人唔撚洗還呀？

黑社會掉玻璃樽咁開心呀啦

差在未斷手斷腳

高潮完

佢地應該忍左班福建幫好耐

多謝你地

陳奕迅.jpg

from the footage we believe he had a good dream

全部都冇做錯 721已經要咁做
遲左咁撚多 係時候要還

持刀，倒電油，福建想今晚滅族?

北角成班福建幫住隔離都幾淆，今日唔打第日就俾佢哋打

好撚勁 極速打完 防暴黎到已經走曬
跟住又去私了另一個
呢D真係快閃

真係岸鳩架，著黑衫倒電油

元朗果班收哂皮

北角街坊終於瞓醒

仲要有街坊

最好打到噴裝,相信求其一部電話都有核彈級資料

黑警想冼底，果斷執法拉人封屋

推

六七暴動到依加都好撚多黑社會
北角一向治安極差
港英根本清算不力

段caption

hit and run

del 相

冇做錯到！

灣仔有兩架狗車向北角方向行駛

直迫黃大仙!

睇副好治癒

警察唔係可以爆門咩?

好撚勁呀手足

北角街坊好波

好波呀！

打退黑社會天公地道！

睇黎今晚可以光復北角，福建幫滅團!!

佢好enjoy

我就係要呢啲呀

俾人打咁甘唔係冇原因
肯撚定成日作威作福

一直以為港島區啲人斯文啲
原來卧虎藏龍
打起上嚟仲狼過我哋啲公屋仔

忍得太耐喇，比人打同打人都係比人拉緊係做打人果個啦

落單私了爽yy

福建幫搞左北角好幾次

只有一個方法可以有效打擊藍屍

笑到仆街

北角+5分

無撚錯，往死裡打

佢果兩個FD 縮到上山頂

街坊忍咗好耐

睇電視真係街坊為主

北角都好多基層
但係忍咗福建幫好耐就真既
上次懶係代表東區人拉條7到爆紅banner出黎
我唔係北角人睇到都燥

阿叔高潮左

Zhou was founded on the street with eyes closed, from the footage we believe he had a good dream

好正

阿叔個樣好享受咁

正 無限支持

典範
藍絲就係要咁對付

識打一定係打關節同大大力錫佢春袋
點解講左咁耐都無錫過佢地春袋

唔知點解，好心涼！
因為除黑社會，人人有責！

警察喬裝嘅示威者黎架，打完人用月黎屈我地用，如果唔係一捉比人捉曬啦

全部教學級

北角得一分

真係忍咗班大陸哩好耐。

阿叔好似射完米青回緊氣，想玩多Q咁

唔好推 唔好睇

好撚勁

勇武勇到去全街坊勇武，最高境界。十八區勇武排行榜北角加十分

拗係好難斷
係要捉實腳爭同大脾 一腳踢落小腿兩側到 咁就ACL斷硬
而手就要捉住伸直 一腳踢落前臂手肘到 就會向入斷肘

狀態超好

香港會勇武起來

頭先倒電油佢地幾撚驚

多謝街坊 抵錫

開心

當打個和

北角好野

好舒服

做得好ar

有隻狗:紅隊唔好上去啊唔好上去啊 有電油啊

完全接受
未臻完善
可斷手腳
頭破血流

果然過左8月15特別勇猛

屌你段字

忍左班福建狗幾多年？

熱烈祝賀北角街坊洗脫污名

hit & run

勇武龍虎榜黃大仙定北角

街坊應該忍左好耐

北角街坊忍福建幫好耐

佢地唔係個到出現咪無事囉

排名不分先後

著撚曬火

福建狗

支持香港警察，支持福建幫

僑冠大廈出面走左班自稱中國人
嘩屌世界變

北角撚後來居上

北角加10000分

僑冠大廈，67 暴動左仔指揮中心及地下醫院

街坊玩野

好波！大快人心！

好多街坊食花生

好撚高戰鬥力

姓名：李長源
中學：中華基督教會桂華山中學
地址：柴灣新廈街柴灣邨灣畔樓39樓3915室
福建幫，想考警察但係衰過入去考唔到

見撚住個警察見到福建佬揸刀,可以照放

我乜都唔知！我只知道黎緊幾會刺激北角區酒店業！

仆街冇跟到live
有片未

又搜FA

邊撚度係北角街坊, 明明係黎自五湖四海

唔好再老屈北角街坊喎

屌你d回覆都好正
Certainly he feels great by having a massage from protesters

勇武手足為北角街坊破窗

以後唔該所有街坊都帶遮出街

高潮樣

多謝勇武手足 成長了

笑到碌地

狗隊都入唔到

He so enjoy
He loves it

香港地方比班外人渣旗咁耐，係人都唔爽啦
香港人忍左22年，北角忍左成半個世紀

成班戴口罩衝出黎打福建佬

笑死我

多謝各位肯出手

忍撚左好耐 整到北角成個福建咁。。

福建幫再度收皮

推
勇武好野

80分 驚手足驕傲
下次對準關節

果d 時間，有左膠都當做鬼， 打撚埋

有手足被爆頭, 口吐血, 椒噴面 , 成地血

屌

勇武今日做得好
不割席 不分化

求source

今晚就光復咗北角

90分。一併處理埋個電話就完美

每個區都要跟佢地學野

扯撚哂旗
要學野
我仲未突破到心理關口

Good dream

街坊好波！

放彈ON99

落單???

[爭40000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

落單黑警比定同樣禮節相待
屌你老母
黑警兩日內全家暴斃

北角個個地下有部電話

爽。

春夢

【Now新聞台】北角晚上多次出現打鬥，有示威者在炮台山被追打。警員曾截查涉嫌打人的男子，但未有即場拘捕，將他放走。

一批男人在近北角英皇道聚集，地上放有長竹，警員曾上前勸他們返回行人路，但他們未有理會，一直跟隨警員推進。

去到炮台山，其中一人用摺椅襲擊其他人，一批警員到場。該批施襲的男人退到警員的後面，一會兒後，繼續與警員一起推進。

去炮台山，再追打幾名黑衣人入港鐵站。回到地面，用摺椅擊打另一人的頭部。大批防暴警員到場制止，將用摺椅施襲的白衣男人帶到一邊，截查一段時間後將他放走，有途人不滿。

另一邊廂，多名男子推另一名男士，警員到場將懷疑推人的男子帶上警車，警員亦在現場帶走多名相信是示威者。

一段時間後，早前用摺椅施襲的一批人士繼續在北角街頭出現。一名警員曾上前想阻止他們全部離開，但不成功。

北角晚上多次出現打鬥，防暴警察在場戒備。

我愛手足！

真笑到gap gap聲

那裡有壓迫 那裡就有反抗

多d黎 密d手
721打得咁開心
抵撚死

持刀者無上孖葉 更獲得警盾護航

push

街坊好野

死拎住部電話 笑左

邊位巴打咁好文采

錯。。。。
唔夠傷

應該踢關節 皮外傷好快又出返黎打過

嗰個差婆係咪葉德嫻

有冇人見我又矮又肥又皺皮

竟然4隻腳都冇事 好失望呀

警察執法唔洗你教

應該係上次已經忍佢地好耐